Versión de Unity usada: 2019.4.32f1

- En un proyecto Unity importar el paquete que se encuentra en la carpeta "Q4_Answer/Package/Tubes.unitypackage".
- Caso contrario abrir el proyecto que se encuentra en la carpeta "Q4_Answer/Tubes".
- Ir a la escena "Tubes" y ejecutar el juego.